其實玩魔獸有幾感動

本人平時打機奉行七日主義，七日內必定可以順利爆機，呢個世界無野係模擬器即時存檔同金手指解決唔到嘰，若無就用上存檔修改器。究竟點解可以有人打足十年同一隻game死磨爛磨，仲要威到舉行葬體?

👌😂